有冇怕自己一個人

唔係單身個隻
係自己一個人係屋企
夜晚會驚黑
訓教又驚
宜家廿幾歲都係咁
有冇人一樣？

驚有鬼？

係
我由細到大都驚黑同鬼
唔敢自己一個係屋企訓

屌我係咪要睇心理醫生

一個人先好 拎支酒隊下

唔得啊
會成日覺得有鬼
諗諗下就好撚驚

噉第時你點算，一定會有機會自己喺屋企

一早免疫左啦 咁大個人仲怕呢D?

但我好怕蛇蟲鼠蟻

咪撚歧視nigga得唔得？

做得虧心事多？

怕搭lift多啲

我
屋企人要返工返學朝頭早屋企唔會有人
有時dayoff 我會寧願一大朝早跟佢地出去食早餐之後喺出面hea都唔敢自己一個留喺屋企

我知好on9但係我都唔想架 好羨慕啲正常人

好後悔入來呢個post
全屋訓曬，關曬燈。